Sing Con 唱咩好

Group 可能唱願榮光歸香港
Solo 未諗到
想唱廣東歌
本身把聲比較高音
巴
求高人指點

呀呀呀呀！！

願榮光歸香港

solo版

少理陪爸

少理阿爸

雪菇7友

你阿媽大減價

My little airport

高音就梗係唱kz首diulama

二零一九

肥媽個首

唱到高音咁就梗係挑戰肥媽

你是你本身的傳奇

啊啊啊啊啊~~~~

唱點解咁撚肥啦，樓主最愛

肥媽好聽版